致全香港消防處前線屬員

代消防救護朋友post

香港已經比一班魔警無法無天咁破壞，一眾香港市民束手無策。
我懇求咁多位師兄，消防也好救護也好，搵埋可以信任而且有相同諗法嘅兄弟，一齊著起我地套gear，矇住面，摵走名牌，一齊去中大現場，救救一班年輕人。
我係一個未comfirm嘅玻璃人，預左咁做隨時冇左份工。但我都好想為一班年輕人打打氣，去保障市民生命財產，去為傷病者提供急救護理。只要人多，一定辨認唔到我地，消防處亦都無從追究。
希望各位有心人一齊響應！

推

推，感謝良心香港人

萬事小心，做好保密工作
向上次消防手足開記者會汲取教訓

加油，幫推

一切小心

多謝你

Push 多謝你

多謝消防

Push

以後我的志願無人會寫警察 只會寫消防

pp牌推唔到,但表示感謝消防手足

多謝你😭

如果真係搞得成會係一支好勁嘅強心針，但同時間一班有心嘅消防救護有機會面臨紀律處分...好矛盾

人多我就開tg group

多謝

推，懇求所有消防手足做好保密工作

人夠多就唔會處分

救救中大人啊

致敬

香港班後生就黎死曬啦

要有證先好俾佢入gp，小心有狗

多謝你犧牲自己份工

消防員，香港之光

多謝消防哥哥

推多謝你

加油消防巴！！！

gogogo

跪謝 小心

解散殲滅狗隊，刻不容緩

推啊
多謝你地

Love

感謝香港人

推

黑警扮撤退，其實因為手足車手佢地斷曬補給，打唔到落去，同埋全港其他地方開花，只要係中大同佢地磨佢地就會被反包，係中大既黑警絕對承受唔起12個鐘operation!!! 所以先扮軟弱！今次一退，全港大學將淪陷！絕對不能相信黑警，今日退左一次佢地就反口攻入二橋
廣傳，不要問我source點得知佢地行動

推到全港黃既消防都出動

好似d恐怖分子已經敗走

好似好難保密
實check到邊個duty

真正救急扶危希望可以多啲人響應 救下香港未來棟樑

唔想失去有良心既消防救護
但尊重巴打

要一個介紹一個 小心有魔

而且單線聯絡

危急存亡之秋

愛你啊消防手足

多謝你地

我求吓你地去救學生，你地嘅體能好過手足好多

救救香港人

消防我愛妳

感謝

求下你地救下佢地

驗證保密好緊要啊手足

push

多謝咁多位前線手足

字跡有機會起到
下次print字啦

消防手足幫下手

私底下傾啦
點知會唔會有癌屍消防篤灰

推。

好多謝巴打

一早要咁做

求吓你地做d野香港人冇退路

求下你地......救救班學生.......

希望多d公務員，紀律部隊會幫手多謝你地！求你地救救中大生

消防手足萬事小心

其實你一著gear都有record
如果只係去做急救
普通衫就得
多謝你

推！！

多謝你啊

推 香港仲有好多良心公務員

加油消防

幫推 你哋都要小心呀

多謝 好感動
香港就係太多自私人

Thx

推
推
推

香港人報仇

多謝你！

推 多謝你

推！

消防多謝你地

Push 萬事小心 多謝消防

香港市民同行。。。

我地都有責任。

有需要市民幫手請出聲

大大力push!

幫推 感謝良心消防

小心

一班蒙面殺人 另一班蒙面救人

831

求下你地救人 佢地只係一班留係自己學校嘅 學生 求下你地去救佢地

同埋救護！

巴打
齊上齊落

出動真水車吧

消防我唔知，但肯定救護唔會來
利申長期有一套喺屋企 趕時間返工用

消防！救急扶危！加油！

小心行事

消防
今次係最後機會啦
係你地選擇既時候啦

推推推

跟

Respect

P牌都要推啊推推推推推

多謝良心消防

推啊
諗到消防出現救人個場面都想喊

萬事小心

PUSH!!!

唔會有*

巴打好波!

多謝你，做第一個真係唔容易
希望其他人都願意企出黎救救香港既未來

感謝消防

只有魔警先係滅絕人性既一群 其實好多救護消防都好有良知

加油

Salute

萬事小心 多謝你地

thank you and be safe!!

啱啱都諗起呢張，消防同救護永遠係市民心中嘅英雄，警犬只係政權走狗只係過街老鼠

求下你地出手啦

Pushh

已經有二個良心消防員被拉...

巴打多謝你

原來啲衫可以帶番屋企
不過急救真係唔洗著制服
人到就得

感動到喊左出理

有正義感 有良心嘅人
他日嘅路必定非凡
所以真係唔洗驚冇左份工
比啲信心自己之後會更好

推啊！！！！消防員哥哥你要保護我地呀

推，多謝你

點解消防仲可以忍到 唔係救急扶危咩

消防、救護

去啦 多你一個已經好夠

推呀

小心呀手足
幫推

感激你！好人一世平安！

我再重申，任何黑警所謂談判、所謂撤退，全屬誘敵。副校長、議員一介書生，不知戰，終於被利用做餌，誤軍。

致戰術友：黑警借談判施突襲、背信棄義之慣技

推！ 消防，救護，求下你地！

Thanks

消防救護謝謝你們

多謝你
推

消防手足

真係好希望見到呢一幕

721831101

推 支持

PUSH

假你老母咩 你唔去質疑你老母個胸係打假波

救人呀

多謝消防巴打

想參

多謝你地 唔好咁揚

推
多謝消防同救護

私下搞，千祈唔好放上嚟。

多謝你地推阿

好想喊

等緊呢一個歷史時刻
將來消防人工睇齊真警隊

返緊夜 好想捽撚左佢出去

#甴近平 #甴主席 #甴大大 #xitler #甴仲勛 #甴維尼 #甴包子 #甴總狗 #曱甴平 #警曱 #警甴

推...

香港人齊上齊落 如果要處分 我地香港人點都會保護消防救護 今日保護我地 他日必定好好報答

行路入現場都要

推！ 全世界企出嚟！

做好保密工夫
唔好俾鬼篤灰

推到嘅都推

好多謝你

多謝你呀消防員 真係要救下佢地 我地只可以信你地...

多謝🙏🏻

多謝你中大要人！

好 man

我唔知講咩
小心

有證先好俾入tg group 包好啲個人唔好俾人認到多謝

一班失踪左既消防 點會搵唔到
但你有被炒既覺悟 絕對令我敬佩

感謝您

消防

好需要你地

求下消防員 救下佢哋
佢哋頂唔住啦

大家一齊罰 大家一齊行

入tg group要影證，用紙寫低日期時間，小心俾狗入

你哋唔需要聽狗指揮 你哋嘅正義香港人睇到

Sorry 想問下details, 上次消防手足包到咁密都捉到？
利申 真唔知

師兄弟
現場都有不少除咗制服係道戰鬥緊

小心有鬼, 嚴格審核呀師兄

手足 多謝你

up

THANKS!

真．紀律部隊

pish

推唔到都照推

有良心嘅紀律部隊
求下你地幫下學生

保護小朋友

感激消防

條友五毛來，一早block咗，今晚特別多五毛死黑警蒲頭

Thank you!

喂，post證有機會俾人點相

多謝你🙏🏻🙏🏻

請你哋好好保護自己嘅私隱，多謝係哋

消防救護 先係真英雄

嫁得

推！
感謝每一位真香港人
終於可以見到

多謝您

推啊

求下你地

多謝消防手足

逐個打電話？冇接電話就係鬼？

我愛消防巴

感謝消防 真英雄

落毒 或者老鼠藥會唔會有用又簡單啲 滅鼠話都無咁易

救急扶危 使命必達

香港市民 衷心感激

十號有兩消防手足被拉

推爆，好人一生平安

多謝你 小心

一齊上呀

跪求各位消防前線
中大同學們同香港人好需要你地
求下你地幫下佢地

多謝你哋

良心消防 你地要頂住！

小心呀巴打

Tui

推！曱甴平

thanks

求求你地去請救班青年。

幫推

多謝你消防手足

跪拜🙇🏽‍♂️

好多謝你，消防高層全部都係垃圾
自己萬大事小心

Push 好人一生平安

感謝手足

Pish

快... 救下學生...

多謝你地願意行出黎

一切萬事小心，消防仍然需要你

支持

人多就冇事 夠薑咪炒哂所有救護消防

小心有藍絲入group

多謝巴打

好撚感動

不過小心比狗咬

可能便衣喬裝狗係中大拉人！

大家小心。

push
萬事小心

多謝巴打! 幫推

加油 小心

全城救中大

香港人救香港人

多謝你地 push

良心消防

多謝消防！

消防🧯 我會永遠記住你😭

多謝你😭😭😭

推
多謝您

入面班學生好需要你地

求你地救下我地香港既小朋友

開花幫手!!!

消防員 多謝你地

消防救人plz

消防係對我地好重要既棋

多謝你 保護好自己 完事小心啊

希望呢張相既係香港消防員，感激億分

多謝你呀消防哥哥

推 萬事小心

加油 萬事小心

推 求下你地

好感動 多謝你地

感謝消防巴

你好型

巴打有心

推, 支持你地...........

真係好想見到你地救班手足
但係好認真人呢
一個都唔見呀
求下你地出黎啦
再唔出黎手足死架啦

消防哥哥
求下你地救班學生啦

推 幫幫手救年輕人

一定要做好identification
唔好話有證就得
現場都要對多一次

推！多謝巴打😭

消防 我愛你

問題而家入唔到去

多謝你 加油

救人ar

支持你地
會用行動支持你地

呢個一定要推

可敬既消防手足

tui
respect!!

多謝消防員😭😭😭😭😭😭

多謝手足

ty guys

push

推啊推啊

加油呀

香港良心消防員

多謝樓主救護巴

感謝你們！萬事小心！

英雄

你地先係香港人既紀律部隊

我愛消防哥哥

do the right thing

推 我地既最後希望

一定要推

真係處分香港人養起佢哋直至搵到新工

推 多謝你！

多謝你地！

謝謝你

無言感激

多謝你 推！！！

上緊中大
快傳啊!!! 唔想手足變浮屍快傳啊~!!!
am4443係假救護車
am4443係假救護車
am4443係假救護車

消防員反抗

一睇就知係用唔用開隻手寫

啲字咁肉酸

多謝你，萬事小心

咁到底有人出未

多謝救護消防

感激

一定要做好保密

多謝你地去付出 中大好需要你地幫忙

推多謝消防

大家千祈唔好搞各區曱甴屋

公院護士frd:
廣傳 一手 fced
叫人受傷都唔好去拿打素
今晚當值個 IC 深藍到發黑
100%篤灰
通知大埔附近手足

2332 上緊中大
快傳啊!!! 唔想手足變浮屍快傳啊~!!!
am4443係假救護車
am4443係假救護車
am4443係假救護車

已推俾消防朋友

昨日（11/11）
車牌：SC68xx, 車款Toyota 黑色bb的車主仍在醫院留醫
律師指仍未找到對車住有利嘅video/ photos💔
昨天啲片，由車主俾㩒低後，警車都阻擋左視野，可能要搵從另一邊視角嘅片段🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻
請好心人救救車主
車主是一個充滿教學熱誠的學校老師💔💔
麻煩大家幫手睇下有無600-630上水雞嶺迴旋處附近既片
睇下幫唔幫到佢
麻煩幫手傳開去🙏🏼🙏🏼🙏🏼
如有，請tg 聯絡@hkers1111
或64315452 梁律師

索性即時罷工啦各位

多謝你哋
消防真係香港良心

小心保護好自己

推啊！

多謝你手足，推

記者

消防巴打小心呀

Push多謝消防巴萬事小心

消防員唔好再幫Po 啦

好感動

小心呀

你係真香港人。真消防員
請受小弟一拜

希望消防未腐化哂求下你地救下香港人

推！我既夢想係考入消防處！保護香港市民！

救中大ar

可唔可以發起一人一信要求停課

help pushing

消防是我兒時英雄

良心無價

救下佢地啦

推 求你地救下學生

Stay safe

求下你地救救香港學生

需要你地

求下消防幫手

香港人真係無曬辦法

求下消防手足
班手足喺裡面就快死啦

求下其他有兩隻嘅紀律部隊都可以幫手

推多謝你哋

手足師兄唔好透露太多，
多謝你地！
香港人齊心！

推
多謝巴打
希望有更加人行岀黎
萬事小心

推呀！

😭😭

由今朝扮返工塞鐵塞到中午，返黎不停見到更多警暴CASE，又心痛又頭痛
見到呢個窩心既POST成個人舒緩左唔少
巴打萬事小心，千言萬語都唔可以表達我地既感激

最後係俾連登五毛們：祝你地同支那港共狗官警狗一樣，生生世世做支那人，長命百歲，百病纏身

真正市民公僕，多謝你

好人一生平安

多謝，加油消防巴！

多謝消防請救下我地手足

良心！

消防哥哥

拜託各位消防救護 學生真係需要幫忙 救命啊

多謝消防同救護

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 第二槍 緊急法 周同學

推!
咁多位有能力既人
多你一個已經好多!!!

甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 曱甴 習曱甴 曱甴近平 甴近平 曱甴維尼 甴維尼 曱甴皇帝 甴帝 世界毒瘤支那 共狗 共匪死全家 黑社會死全家 殲滅中共全黨死清光 打倒赤納粹 香港軍政府 香港集中營 香港人還拖 共匪警甴 #Chinazi #AntiChinazi #BoycottChina #BoycottBlizzard #StandWithHongKong #StandWithCatalonia #StandWithUyghur #NewXiLand #新支蘭 #Austrachina #Chinada

求下你地幫下忙 多消防肯join一定會成功

好感動
多謝你！

有咁嘅心已經好好！

Respect 消防

多謝一眾消防同救護

tui

推
多謝你

多謝你 你地係我地一分子 感謝！

p牌推唔到都推

RESPECT

消防sir

（緊急呼籲，請廣傳，不要低估自己影響力 ）
新界東，方圓中大三十公里香港人
全部即時落街，帶乾糧，急救物資，步行前往中大❗❗❗❗
沙田，火炭，大埔，大圍，馬鞍山，粉嶺，上水居民

全部落街，洗樓，大叫，再打爆火警鐘
叫街坊落樓，一齊出發去中大救人

人道救援，現場手足需要接更

已經連續打咗十幾個鐘頭
前線已經就嚟頂唔住

1）二號橋科學園入口
2）大學站民主女神像外
3）大埔公路四條柱入口

香港人，係時候要報恩
612就係全靠呢班人，如果唔係送中惡法已經過咗😭

要我哋行三個鐘頭入去救佢哋我都願意😭

中大守得住， 香港先有希望守得住

拉

推爆佢！！

希望香港的紀律部隊出黎幫助香港人
我地先係你地首要保護嘅對象
感謝你嘅仗義相助，但需要更多嘅同袍站出黎
We are one, we are the people of Hong Kong

一定要小心

我都預左無份工，如果將來我地大家好多人都無工，我地有既係資金
我地就可以有自己既經濟圈

小心小心小心！

香港人，加油！

thanks firemen

hk needs u

多謝你......

感謝消防員

多謝你......無以為報

師兄! 向你致敬
一定要保重

組工會

多謝你
希望多d消防救護手足可以加入幫手

推 x 1000000
無言感謝

支持消防巴

求

推呀
多謝手足

推
香港人永不放棄!!!!

多謝你地,萬事小心

消防救護小心

推 加油香港人

我會記住你
多謝你

小心，平安

同埋記者

多謝消防救護

多謝你，小心啲。

求吓你地

Rui

多謝 小心 平安

組織工會 刻不容緩

推依個

萬事小心香港人同行

反抗啦

多謝消防員！

求求大家，為左今日苦戰的中大及街坊，明天一定要繼續三罷，要7點正入地鐵，7點半去到最近的頭站，等齊人一卡入哂去，唔需太多人，塞得一卡都照殺，當然愈多愈好，group埋d人就掂，附近都自己友，大家更易自由發揮，當然本人主張合法。

罷左工的人要出黎，想被罷工都要出。

話俾政府，呢場不只是大學生的抗爭，唔好矛頭指向學生，政府要向全香港人負責。

私家車/巴士發燒友自行發揮，和理非要自己做野，唔可以淨靠學生。

Respect to all fighters in CU today. History wont forget u. 不如你地明天休息下?

反抗

幫手推呀

多謝香港人加油！

感謝！

向消防員致敬！！！！

推。。。真係好絕望

不推不是人

多謝你
香港人冇得再縮！

00:15 黑警又返左中大尋仇覆桌呀屌

你地坐消防車去?咁咪個係邊個局,之後要查有幾難

多謝你 巴打

多謝消防 大學同學支持唔住啦

thankyou

謝消防手足

respect

puah
拜託唔好搬走roadblocka

請救救中文既手足

救人啊

多謝您多謝您多謝您
我愛您

多謝你...
救下啲學生

唔該買物資入暴大再阻塞道路

最嬲係D所謂國際人道救援組織，去撚哂邊！

救救中大，救救學生。謝謝你

推呀 消防加油

消防員

多謝你地，消防救護係香港人嘅希望

點解中文係蘇 英文係chan 打錯？

我宣佈：消防員 係紀律部隊之首

謝謝你！

推
求下你救下香港人

求下你哋救下d學生

有可能，今晚大家都好心急。

但另外中大同學要留意唔好落單，最少五、六人同行。

Thank you sir

推呀，要救中大手足

求救呀

多謝你地呀

推 多謝消防 好好保護自己

推，好需要消防既力量

PUSH!

push謝謝你

師兄，點聯絡

求下見到嘅消防員真係救人 d狗不斷換更 包圍中大各出入口 又截查物資 中大唔係捱到好耐

消防巴

求消防巴唔好整熄啲火

救人

推 救下班學生

千祈千祈要小心 消防哥哥 所有手足

甴近平
721 931 101 1111

真英雄

手足，緊守你崗位救更多人，香港需要你呢種有良知嘅人

暫時有1消防1救護響應 大家快啲幫下手po證件 等我知大概有幾多人 到目標人數我就會開group

只有你地先可以救到班學生 求下你地出手啦

日頭有黑警，夜晚有黑幫，求求你地幫下香港人啦

Respect!

多謝消防巴

多謝你地消防 辛苦晒

一定要多人

多謝你respect

感謝消防！感謝救護！

求下你

P牌推唔到,但支持消防手足，多謝你地

真正嘅消防需要嘅唔係港共嘅認同而係市民嘅授權

中大手足真係好好好好需要你地幫手
多謝消防salute to you all!!!

中大既細路需要大家

小心！謝謝你！

多謝你!加油

謝謝

Ching

多謝消防 一齊加油

感激消防巴打

消防哥哥,求下你快D幫下班細路啦....

各公職如一起反現政,一早贏L咗啦,無下屬就不會有高層這定律

暫時有1消防 1救護 仲有1海關
其他紀律部隊一齊加入啦！

我警告你班消防咪再做架兩阻手足打狗，大愛撚

推
萬事小心

消防真英雄

快啲出黎啦你地

推,咩情況

求求咁多位消防巴幫手救人
用你地嘅身份帶黎影響力🙏🏼🙏🏼🙏🏼

第一手：狗已經上ar-15, 求救！

Respect😭😭thank you!!

唔可以升級武力？

想問吓宜家點入中大 揸車係咪封晒路
係咪得松仔園行到去
我同幾個休班入去做FA
唔該晒

我求下你地去救佢地.....

推 救人

推🙇🏻‍♂️

甴失腳

我哥都係消防
佢藍到發黑
如果佢似你就好

多謝消防多謝救護

消防救護英雄

我好羨慕嫁左消防的朋友！

希望有一日會見到呢個場面

多謝你
自己都要小心

多謝消防員

感謝你，真香港人

想喊

多謝你消防員

一齊推

感激
救中大手足呀

／。，mjhjgfd

Thank you

多謝你
萬事小心

繼續推

多謝消防手足！

呢個真！呢啲先叫齊上齊落

p

求求你地

多謝你地 萬事小心

幫手推, 多謝

海關有槍架發聲啦

消方同救護先係香港直男人！

多謝你, 請你救弄下班學生

甴近平都多謝各位消防

我求下你地出手

多謝你呀巴打

真，贏撚咗頒個獎比你都仲得
黃嘅消防救護有樣學樣嘅話，影響力一定極高

一班屬於香港人既消防員

相信其他公務員都係有良知既人，市民必撐

有證都可以係25仔 唔好開真身見人

求下消防員救下班細路

lm跟進

求你地救救中大

倒戈一定要有人帶頭，多謝你有呢份勇氣

多謝英雄

明白做呢個決定需要勇氣 respect

多謝消防員呢幾個月辛苦你地麻煩你地走黎走去救火…又要食班癲狗d毒煙同俾班癲狗鬧希望你地真係救到班年輕人

行得呢條路得兩個可能性，
一係輸到咩都無，
一係就贏左無事加攞得返應有既野

岩岩訓醒 多謝你 萬事小心 小心25同如果真係出到黎要注意安全

多謝你，呢一刻愈早到，就會減少學生傷亡。已經好撚明顯了，不是打暴動，班狗已經進入仇恨同戰爭狀態，連女人都照打。
加油，我都覺得工可以冇咗再搵，但年輕人同香港冇咗就係冇。

唔好有危險

致消防救護, 我懇求您地聽日可唔可以同我地站同一陣線?

消防隊我求下你地幫佢地

消防respect

小心 加油

多謝你。

㩒錯負評
支持！

消防清泉

支持！

【集氣】 X 小姐 頂住呀！

香港重光之日你驚無番份工咩

多謝你 萬事小心

消防哥哥我愛你 一生只嫁消防巴

多謝消防醫護......

Lm

Thank you fireman

Push
CU NEED U

一生只嫁消防前線巴

水攻佢地！

香港人 需要你

thank you

感謝良心消防

屌想喊

Push!

消防前線係真。英雄

尊敬你地

多謝消防手足!

屌想喊支持

萬事小心😢😢

向消防及同學表示最深厚敬意

加油呀！我地一齊行洛去！

其他消防唔為正義都為吓自己
今次香港人輸咗黑警勢力定必擴大，到時消防員就俾黑警食住

Help please

我都好想，但吹唔到雞

多謝你手足

用自己network搵人，唔好放呢度

多謝消防救護
今日狂出車 辛苦哂

消防世界第一

唔好公開討論

我知有消防係前線
真心感激

辛苦你地 真係需要消防員救護加入

仆街夜麻麻比你搞到喊曬口

用消防身份去幫手啦

推 多謝你哋

求求你 救佢地

喊左

多謝您地

再推

支持 萬事小心！

感激😭

多謝 萬事小心！

感謝良心消防員 同學仔頂得好辛苦 要團結多啲人

幾時有阻？

幫手推

到而家都仲未成事，我根本乜都未做到，仲驚個風險太大唔敢行呢一步，唔值得你地去感激，我亦都唔要你地感激，我要人呀！有10個肯走出嚟，好快就會變100個。有20個走出嚟，就會好快有200個。
消防救護海關入境統統我都要！

感謝消防手足

多謝你!!

希望真係會成事 會見到消防員幫下手
就算係一個都好

支持良心消防

有證都未必係自己人

Be safe

我愛你

推！！！

多謝前線消防員
高層食屎

消防加油

多謝消防員，好彩仲有你地，好感動

多謝前線消防救護 幾個月黎一直堅守自己信念 救急扶危
多謝

推呀!!!!!

A

一定要保密身份保護自己！

推 加油呀消防員

多謝你地 巴打！

期待有呢一日 好大機會可以推番政權

求消防幫手，用消防車做rb 就得，夠大

感激消防救護師兄！
多謝你地對手足不離不棄！

Push. 多謝你😭

感謝你

搞得成一定好壯觀

多謝你 一生尊敬消防同救護

多謝你😭但記住唔好開tg group 就算有證都可以係鬼 萬事小心😭

respect
淨係靠學生真係唔夠架
社會運動唔係學生運動嚟架

甴近平

消防巴打我求下你地保護香港人
同學仔有D廿歲都未夠, 黑警就要燒死佢地射死佢地

推 香港勝在有你

眼濕濕

你係英雄

推
多謝消防救護

呢個moment..
消防巴們真係要出嚟...

加油 !

只有第一個，一定有第二，三，四個...

推，多謝消防

訓斥

take care

推，救人英雄

求下你地救下學生

男人老狗都忍唔住眼濕濕
萬事小心

多謝消防員👨🏻‍🚒

多謝消防巴記得做好保密措施，小心有警同比人搵到

請小心

推 致敬全港消防員

推，我愛消防員 ，你哋好型

多謝你為香港付出，你唔會自己一個，我地一齊同行

今晚辛苦你地

有二十個就已經夠！
有二十個就有四十，就有一百！

多謝消防 呢排真係辛苦哂你地喇

真心尊敬消防 真正為市民服務

消防哥哥多謝你

你地已經有伙記被班狗濫用私刑
無錯係又一城白衫好型果個

團結你地嘅黃色勢力呀

小心藍扮黃嘅消防

Be careful brother

痴撚線前線消防

要做俾又一城白衫英雄睇

手足小心。感謝

到最後會唔會都係得你一個？

多謝消防同救護
抵香港人咁鍾意你地

起碼有一個

we need u

感激！

多謝你
喊咗了

消防救急扶危，香港好在還有你們🙏🏻

朋友話今日係終極之戰。各同袍都忍得太耐太怨屈憤恨比人控制。仲要做到中立持平唔想醫唔想救都要做。今日要做選擇了。

今日要歸邊了

請受小弟一拜

感謝！！！

多謝消防，消防同救護先係香港人可以信賴的團隊

感謝，香港人

感謝良心消防員

P牌幫推

推俾更多紀律部隊知
唔好俾巴打孤軍作戰

消防救護加油💪💪🤜

今晚見